i5 4460.rx570 4g玩Resident Evil 2

玩Resident Evil 2會lag lag地。係咪粒u問題？ 行緊8 gb ram

Cpu 唔夠力喇

你張570肯定勁過1050 ti

問題係粒u 不停爆100%

你仲要得8gb ram

咁我要換邊粒u?

夠膽就4980hq

講明係邪門嘢請自行研究

大路就4790k

收粒2手4790看似最抵屌

如果要換新U就要換埋板同ram

4790 i7嗎？

16GB RAM 就夠

我用4440 行全境2 + 1660TI 都可以90FPS

係

姐係我加多張ram卡就夠？

應該冇問題

粒U應該問題不大 970都有高usage

粒U咁廢，行DX12好啲bo

DX12變成顯示卡唔夠力

i5 44440 +gtx 1070表示完全唔Lag

i5 4440 8g ram

你粒未來U一定唔LAG啦

好笑

樓主玩4980hq 唔好咩

好
賣走粒4460 可能唔洗加錢

其實呢度都有巴打用緊4980hq

唔算好只要唔係Gigabyte motherboard 應該無問題

好似推人去死咁

我唔覺得佢似識玩同肯玩

只係好睇個賣家工藝
整得差可能熱爆/易壞
仲要未必俾液金你

我都見台灣玩家咁講

假液金

有幾難

難在要開高少少個底板扣啫

我諗應該係ram唔夠。我見YouTube都係i5 4460。但人地係用16gb ram推